Garry Monk resigned as Leeds manager

傷透我的心😭

難得今年有返啲希望

哇屌...
唉...希望請得返Simon Grayson....